見親港女著低胸，我都會忍唔住笑

你話係大波就算

你老母著低胸我都忍唔住笑呀

伯母係咪想開年

好多仲要扮哂野俺住心口塊ipad